開心既係 呢個星期無強隊輸波

原先諗住強隊之中利記會輸 點知打和 結果呢個星期無強隊輸波

Big 6 歸位

我曼咪輸撚左囉

強隊wor

我曼都唔算強隊 仲有邊隊稱得上係強隊

乜曼城輸咗咩

岩

係喎，我撈亂咗曼同獌......

拜？

你當最聯死架?

Big6 屈福特輸左比我廠呀

最聯叫乜撚強隊
中下遊扮上菜

邊個拎最多英超 大聲D

學埋班猁j歷史

車狗咁睇得起我地

尼卡沙踢緊乜撚嘢

錯post 自膠